外置硬碟壞咗，求救!

我買左這個外置硬碟多年，最近佢detect 唔到，硬碟有哂重要既相和檔，所以係連登向各位求救!

WD software 顯示我個harddisk 有電到，

但咩都睇唔到

硬碟一顯示未初始化

因為入面有重要既檔同相，所以如果可以救到就盡量救，最起碼可以將裡面既相修復出黎。
請問怎樣可以救番入面既檔?
如果不能自救要拿出去整，大概幾錢到?

隔離post見到

Thx! 俾人整真係好貴，有無方法自救？

講到啲資料咁重要，多多錢都比啦

easeus data recovery

Thx, 試下先

這是最後選擇

你可以試用軟件，甚至拆個hdd岀黎
結果都係一張相都救唔到
因為死人WD玩嘢，嚴格嚟講好多間都係咁，外置hdd處理過

我中過招先識救

ssp 高登1樓有間野recover hd 唔係好貴
可以去問下有無得救

咩型號（詳細）
咩容量

可能個盒壞左 hard disk 無事

WD硬體加密左
拆出黎讀唔到

你好彩無買中

WD都話係垃圾黎
狗都唔用

如自救失敗，再拎出去一係救唔番，一係再貴 D

唔知ching後尾點呢？

太貴唔理住，等出bonus 再考慮